[無限之戰] 我正式宣佈, 美股會一個月內見底, 係全年嘅底!

根據中國南韓經驗, 全面封鎖疫情會一個月受控
之後美國公司開工, local 人流開始回復正常 (Trump 講咗佢好想兩個星期後復工)
中美供應鏈, 供求雙方, 重新接合, 經濟引擎起動, 解鎖全球經濟
股市係走在實際情況之前, 所以一個月會見底
加上無限之戰, 零利息, 更加火上加油!

一個月內要滿倉, 買貨!

disclaimer: 自己投資自己負責, 我會update我嘅交易:-

人生有幾多個十年? 股市大生大死嘅時候, 就係改變人生嘅時候!

LM

G持

lm

點樣可以受控到

中國南韓美國歐洲個模型都係差唔多， 封關之後兩個禮拜開始持平回落， 不過我諗好難斷尾， 一係等解藥一係等天氣

控制同斷尾爭好遠
韓國一定係後期補救得好o既例子
但都仲未做到斷尾

唔斷尾最大問題係
以為自己受控, 解返晒封, 突然嚟個第二波
到時就真係熊二熊三

唔封關->大爆發->封關1個月->疫情受控->解封,唔封關->大爆發
無限LOOP

睇多唔多人出院
不過美國都叫夠床位 英國就
香港都危

不行動風險 > 捱價風險
過多一排股價返回到疫症前
十年一遇嘅機會又miss咗
永續食花生 mode

今年直上返30000

熊二反彈就滿倉既人會......

美國封咗關喇咩？

天氣唔好諗，印度同玻仔都有案例就證明天熱疫情唔會好轉

又燈

都係有耐心咁分段買最好，太執著一夜致富會輸到七彩

封城終會有開返嘅一日

開返就係啲毒唔知喺咩奇怪國家帶返嚟俾你

只要有一個病人，成套防疫就要重新做過

分注入緊 但今星期見佢升得咁急 驚驚地

跟樓主買股！

而家數字上全地球係得中國可控制，點參考呀

韓國仲一日百幾單咁，講緊應該完全未復工？
(有無人知韓國復工情況？）

意大利伊朗仲爆緊。

即係無一個成功案例喎......?

無限之戰
Cash is TRASH
全人類買資產!!!!!

如果依一月內見底咁 啲航空郵輪股 買唔買得過？

我唔鍾意呢啲

今日都入

係咪睇仲有最後一跌？

通常見底個刻個個都話仲有得跌 再等下
但機會就係稍縱即逝 上次16年2月恆指見底18000點又係咁
所以見估值吸引就好分段入貨

咁你會買邊D?

憑咩！交過幾多學費？

聽個p牌點你

睇下佢有咩高見咁勁

其實咪就係博反彈 有咩咁勁 上星期開始都有人開始博啦 不過死晒咁解 日日都有人博 總有一個中 但佢話見底 就天真左d

吉田之寶呈獻 - 美股大熊市 shopping list

其實咪就係低買高賣, 有咩咁勁?

多謝指教喎

原來資深連登會員 = 卓越投資者

時間同金錢都好多好多

有幾耐投資經驗

中國疫情受控
有無咁撚天真啊

阻止都擴散 基本上贏一半

佢唔會答你，唔敢答

全民感染 唯一出路

呢啲無聊問題答你做乜? 實時貼倉最實際! 你敢唔敢? 我就敢!
連登極少人夠膽做!

分注每月買就唔洗估咁多
美國大爆發係意料中事。之前檢測試劑無咁多。而家爆獲甘就會回落

所有想串我嘅人唔該貼圖! 畀大家睇下你乜嘢料! 成班戇鳩仔冇料到串77!